Sel 15mal Abrillil aastal 1870 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto Peawannem Andres Juntsohn körwamehhed Mart Wenno ja Jaan Södi. Assunik Mart Rebbas.
Se Andres Käsber kue assi mis sel 1mal Abrillil No 12. ees olli on jälle ette tulnd. Sare rentnik Kustas Heilsohn tunnistas et Andres Käsber minno kätte kube ei olle hannud, egga pölle ka minno käest kätte küssinud, sui enne kui minno rahha ärra kadus on temma omma kue ilma minno teadmatta meie pöningille pannud mis temma minno pöningille omma kue töi
